死巴狗有報應 上年黑PSG反cup

今日比羅馬屌住來打反cup

今場唔計

講得好！

土方手足 今年會唔會都出個分析？
大家都係反cup

入左地核啦

人地美國時間 未訓姐

WE DID IT !